Sony 設立製作部門將 PlayStation 遊戲改編電影

不少 PlayStation 遊戲都有精彩的故事和性格鮮明的角色，十分適合用作改編成為電影或電視劇集。以往 Sony 需要和第三方公司合作將故事改編和開拍，日前 Sony 宣佈設立製作部門 PlayStation Productions，包辦遊戲改編的電影電視製作，不再假手於人。

PlayStation Productions 將會由 Sony Interactive Entertainment 的主席 Shawn Layden 管理，主要負責開發和製作以 PlayStation 遊戲為藍本的影視項目。Layden 表示 Sony 有 25 年開發精彩遊戲和故事系列的經驗，他認為現在是時候考慮藉此進軍電影、電視或串流媒體。負責 PlayStation Productions 的 Asad Qizilbash 表示，與其授權予其他公司，他們認為自己包辦開發和製作更加適合。

現時 Sony 擁有的遊戲產品超過 100 款，因此由很多內容可以開發，並用於製作全新的電影和電視節目。Layden 表示他們並不急於推出市場，所以沒有一個切實的時間表；但 PlayStation Productions 會和 Sony Studio 聯手，確保影視項目質素能夠維持遊戲一樣的水平。

來源：

last of us
god of war

想睇bloodborne

其實係咪拍緊last of us?

第三方廠商包唔包？
包的話希望有 NieR

Playstation Cinematic Universe

仁王
保證夠故事性

不過應該人中之龍最易拍

應該講緊自家獨佔類
你當係Uncharted, God Of War 嗰啲先

故事性強既遊戲本身打機當睇戲，
拍成電影如果體驗差唔多真係無咩意思

拍過啦, 不過個時勁多負皮

好想見到ds bb 隻狼出電影

uncharted 新版Indiana Jones

ds bb嘅故事要自己推敲同搵資料先好睇

係
依家gow依類game d cg已經係電影級
再拍做電影都冇咩意思

等唔打機的人都可以體驗個故仔

重制GOW頭三部
等左十年

dark soul, 隻狼

edf 電影版

死魂曲電影版

拍dark souls 要好似youtube 個d assassins creed 咁碌地板

Detroit the Human

變咗電影就冇咗個趣味

last of us電影可以專講警察,火營